ibhk 可以免費匯美金去FT? 離岸

一直用緊ib, 想將全部ib入面嘅美金轉去ft, 上網睇到有人話免費，有冇巴打試過？
轉股又點搞？

伏咗好多人

點解咁講？

是得的，仲可以拿埋ft 25 wire fee, if you add 10000 usd.

即係如果入一萬蚊美金入去完全免費仲送$usd25俾你?

之前有 wire rebate, 現在好似換左新的

留名學野

賬戶轉移

個優惠完左

我試過，係唔洗錢，因為ib美金係美國

有冇手續費？我用左呢個全部轉移function, 係咪喺FT填完就搞掂，唔使再係IB搞啲咩?

你係用佢個資產轉移嘅功能定係用銀行轉賬？

bank wire

資產轉移係up to $200

有冇得匯美金番香港 或者 ibhk 但唔洗手續費?

ibhk 有冇ACH?